{
  "CF Menu: Menu Builder":"CF 메뉴: 메뉴 빌더",
  "All Menus":"모든 메뉴",
  "CF Menu":"CF 메뉴",
  "Add New Menu":"새 메뉴 추가",
  "Create New Menu":"새 메뉴 만들기",
  "Form Details":"양식 세부 정보",
  "Navbar Details":"내비바 세부정보",
  "CF Menu Settings":"CF 메뉴 설정",
  "Create, edit, and manage forms":"양식 생성, 편집 및 관리",
  "to show the popup on any store page":"모든 스토어 페이지에 팝업 표시",
  "to show the popup on any funnel page":"모든 퍼널 페이지에 팝업 표시",
  "Form & Description":"양식 및 설명",
  "Create Navbar":"내비바 만들기",
  "Themes":"테마",
  "Logo":"심벌 마크",
  "Slogan & Mobile Screen":"슬로건 및 모바일 화면",
  "Styles":"스타일",
  "Extra Buttons":"추가 버튼",
  "Enter form name":"양식 이름 입력",
  "Enter description":"설명 입력",
  "Manage Navbar Items":"Navbar 항목 관리",
  "Select your store":"매장 선택",
  "Select your funnel":"깔때기 선택",
  "Select Theme":"테마 선택",
  "Simple Menu":"간단한 메뉴",
  "Theme 1":"테마 1",
  "Theme 2":"테마 2",
  "Theme 3":"테마 3",
  "Mega Menu":"메가 메뉴",
  "Logo Details":"로고 세부 정보",
  "Logo Type":"로고 유형",
  "No need":"필요 없음",
  "Users will go to that page when will click on it":"사용자가 클릭하면 해당 페이지로 이동합니다.",
  "Logo Title":"로고 제목",
  "Enter your logo title":"로고 제목을 입력하세요",
  "Logo Height":"로고 높이",
  "Logo Width":"로고 너비",
  "Logo Padding":"로고 패딩",
  "Logo Margin":"로고 여백",
  "Image Source":"이미지 소스",
  "Image Height":"이미지 높이",
  "Image Padding":"이미지 패딩",
  "Image Margin":"이미지 여백",
  "Image Border Radius":"이미지 테두리 반경",
  "Manage Slogan & Mobile Screen Icon":"슬로건 및 모바일 화면 아이콘 관리",
  "Add Slogan":"슬로건 추가",
  "Slogan Text":"슬로건 텍스트",
  "Slogan Color":"슬로건 컬러",
  "Slogan Font Size":"슬로건 글꼴 크기",
  "HTML Icon":"HTML 아이콘",
  "Icon Text Color":"아이콘 텍스트 색상",
  "Icon Background Color":"아이콘 배경색",
  "Icon Padding":"아이콘 패딩",
  "Manage Styles":"스타일 관리",
  "Sticky Navbar":"고정 Navbar",
  "Gradient Background":"그라데이션 배경",
  "Gradient Combination":"그라디언트 조합",
  "to right":"오른쪽으로",
  "to left":"왼쪽으로",
  "to bottom":"아래로",
  "to top":"상단으로",
  "Navbar Border Radius":"Navbar 경계 반경",
  "Navbar Items Color":"Navbar 항목 색상",
  "Navbar Items Hover Text Color":"내비바 항목 호버 텍스트 색상",
  "Navbar Items Hover Background Color":"Navbar 항목 호버 배경색",
  "Add Search Button":"검색 버튼 추가",
  "Add Cart Button":"장바구니 추가 버튼",
  "Cart Text":"장바구니 텍스트",
  "Add Admin Button":"관리자 버튼 추가",
  "Admin Icon":"관리자 아이콘",
  "Admin Text":"관리자 텍스트",
  "Back":"뒤",
  "Please wait...":"기다리세요...",
  "Something went wrong! Please try again.":"문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Are you sure?":"확실합니까?",
  "You won't be able to revert this!":"이것은 되돌릴 수 없습니다!",
  "Yes, delete it!":"예, 삭제하십시오!",
  "Copied successfully":"복사 성공",
  "Logo Click URL":"로고 클릭 URL",
  "UPLOAD":"업로드", 
  "Enter your image address":"이미지 주소를 입력하세요",
  "Navbar Background Color":"내비바 배경색",
  "Search Icon":"검색 아이콘",
  "Search Text":"텍스트 검색",
  "Select your":"선택",
  "Enter Icon":"아이콘 입력",
  "Page": "페이지",
  "Shortcode": "짧은 코드",
  "Created Date": "만든 날짜",
  "Click to copy": "복사하려면 클릭하세요",
  "Use the shortcode": "짧은 코드 사용"
}